好囉好囉，泛民終於收皮囉！

獨派做野，屌！
本土做野，屌！
總之非我族類，其心必異！
到而家攞住咁多資源，竟然問0資源，乜都冇既獨派本土派做過咩？
你地食撚左屎？
意大利蜜月識渡，大陸醫生識引入，而家叫你地保住條議事規則都做唔到？

左膠死全家啦，真小人（共狗，建制）不及你班偽君子啊！
糖衣毒藥，屌你老母